# chap3.comment reer des liens
  
  Utile pour pouvoir naviguer entre plusieurs page.
 
  Creation de lien
  
  (aprés avoir creer le fichier index dans dossier xp)
   <a href="xp"></a>
  Comment creer un lien entre la page principale et la page selectionner
  ```` 
   <a href="xp"></a> = creation du lien
   <h1>Mes exp</h1>  = destination du lien pour aller sur la page choisis.
   <a href="../main/index.html">page principal</a> = lien de retour vers la page principal
````

``video 10/white rabbit``


  